養左隻貓 改乜名好

好得意呀佢

白撚suisui

棉花糖

呀貓

催淚彈

痴線， 好靚

叫嘈嘈閉

旺財

我都覺呀 好鍾意佢ahhhhhh

佢貓黎架

焦土

睇下啦

【正視聽：反思行動數量】

叫佢 狗仔

你：狗仔過黎食野
狗仔：喵~~

唔講唔覺

點解貓唔可以叫旺財？

竉物店定breeder ?

你比人呃啦

難聽囉

你比人呃左啦

咁佢係乜

lucky

狗強

旺財係乜

叫TG

光復

長毛

香港

張栢芝
見到隻貓 唔知點解諗起佢

Popo

多毛

飄飄啊

騙徒手法曾出不窮，
近日收到市民熱心舉報，
有寵物店將一種名為「旺財」動物，
聲稱為貓並以高價放售獲利，
最近更有一名受害人將購得之「旺財」拍攝，
並將圖片上傳到網上討論，引來關注，
事件得以曝光。

btw 閂好d窗

係布偶呀

貓

叫喵喵

貴婦

Email

Horlick

入黎就係睇呢個名

臭屁

唔好係食物名就得

毛絲毛師無理球絲

叫香港警察

個樣好高竇

好qq

叫 狗仔

我諗黎諗去都係食物名 所以先上黎問

愛因斯坦

點解會諗到email

你又知係寵物店？

叫西口 閪口閪面

雖然中意唐貓 但布偶都真係好可愛

我都諗左好耐領養定買 成日覺得d貓貓流浪好慘 但最後都揀左布偶 而家越睇越可愛呀

仆街仔（葡萄）
下個月朋友比隻唐貓bb我

養兩隻！要完唐貓再要布偶！

連貓

(主人姓氏)嘉誠 / 嘉欣

咁狗又唔難聽 ?

hkpc

插蘇

嚟緊都會養多隻布偶

我細妹男朋友隻貓就係叫旺財
有幾難聽

天水圍墮天地獄獸

海綿蛋

光復貓

叫林鄭....................

旺財貓

招財 都幾好聽 加埋貓字落去
就係招財貓啦

驁拜

幾好

好撚似
叫 我全都要咯

心血來潮先諗到

財喵

我隻貓叫狼狗...次次同佢去睇獸醫一叫名都好撚尷

葛佩帆

霸王丸

白宮發言人

叫女神

來福，養多隻叫常威

第一張：

狗仔

華春瑩

princejoyce

其實次次見人Post 名種貓都覺得有點嘔心

緬因貓獸

死臭貓

反正遲下你都會咁鬧佢

薛丁格

樓主間屋好大
我做埋你寵物OK?
利申: 識自己去廁所

林鄭

我都識仲會自己食野

Dolly 囉

CatGirl

但你冇毛

連登不嬲剩係可以領養唐貓

你知道用 breeder 係幾虐待動物嗎？

鄭則仕

唔係個個breeder都虐待㗎嘛

屋企隻布偶叫布歐

狗勁

侮辱左隻貓

個樣好L串咁 就叫佢做馬撚
串過馬撚

佢好乖好嗲架

拉西

好jealous OP....

你就great啦

可以pet a cat

我family 唔allow我have pets..

咁你自己buy一個cat黎raise啦

啱啊 我細妹男朋友就係叫旺財

水炮車

叫燈仔
Or
呀傻

光時

靚靚布偶猫

男叫爸打，女叫絲打

叫佢做老婆啦

甘道夫。啲鬚一樣。

佢男仔黎架

王晶

D毛色好似雲石咁mix埋一齊
幾靚

佢慢慢會再深色d架

樓豬屋企好大
btw 叫豆腐

喵喵